陳雲︰請贊助香港自治行動的活動。我以前不出手，現在出手了。

之前又話香港人抵撚死
香港已死
2017 樓爆
香港人不配有國家
網上的陳雲會寂滅

終於 CAP 水

連親身飛去大阪都唔做既廢老咁就想cap水

終於露出尾巴

預左多負評
陳雲多網路走狗
但都要講下呢隻野

怨婦都要搵食既

所以以前不出手，現在出手了

咁萬一今次出手都冇用呢？
就肯定因為香港人入錢入得唔夠多啦
劇本都寫好

呢d post 同阿朗s post 一樣都唔過兩頁
成日都有負評，連登真係好撚多熱狗

yes
成班垃圾

城邦會戰勝歸來

老乞兒

正常丫
2016 選輸到而家
日日做怨婦
都係因為猴住個議席同份糧咋嘛
成日講憲法
講黎講去咪又係建制派扮港獨派但又反港獨囉

正常丫
佢個格都似
係爭個二胡啫

見眾籌咁勁，想撈返筆了

邊D人信得過， 邊D信唔過，過去大家都有眼睇。

支持陳雲返廣東省建立城邦香港唔洗你出手

你理得佢啦佢地個自治運動夠哂錢組埋團到大阪各有各做，連陳雲自己都放低私怨叫大家合作同一陣線，大家花時間做文宣組織黎緊既大型抗爭仲好啦講真邊有人預計到個運動，甚至香港會有轉機，我想大部份人一開始都以為無希望吧，歷史好奇妙就係一次又一次意外造成

香港人加油

見到半日籌到六百萬
寂滅都返生，喺棺材彈返出嚟
屌你今舖發發啦

人人都有資格講各有各做
陳雲佢之前第一時間就屌「反送中」係抗爭者自 set 失敗 agenda
6月20日成個運動就會終結
係堅持要用佢果套「保衛香港憲法」做口號
結果冇人理佢
今日仲夠膽賴皮出黎籌旗
各有各做？
咁都up 得出

yes
紅眼症發作喇
fat fat

或者咁講，我有跟開佢帖文既。陳雲首先判斷認為條例過硬，香港玩完。612後成個局勢改變，外國勢力介入發聲，陳雲覺得可以順勢推動香港自治普選立法會。自治運動都有唔少人參與及支持，而且對成個抗爭百利而無一害，何樂而不為？你話佢投機又好，世界仔又好，如果佢今日仲出黎屌緊抗爭者又玩焦土我先驚啊佢籌款做公費既對象又唔係你，係佢支持者，何必咁介意，唔想籌既就籌俾義士基金啦不過如果你堅持要反佢既都無問題，因為大家有激辯先會刺激到思維，佢自己fb都講唔介意大家有吵鬧，到最尾都係一句，各自努力，打贏場仗。

你勸下城邦派D 人唔好周圍屌人啦不如

都有啊，果d狂熱死忠超難頂

要是老夫出手...

食屎啦

見到啲錢咁易籌忍唔住 ?

佢真係好想有名有利

梗係啦
識發港難財梗係要咁樣發

佢出手好啊 各有各做

出手定伸手

入錢入錢入錢

年紀細 想問問張gif係發生咩事

不甘寂寞

訪問企後面唔知邊個定阿牛講今晚有咩食
古c堯:企開d啦dllm

多個人幫手係好事黎既
不過比錢就不了，要比都係比錢幫助被捕義士

先唔講陳云根d咩出賣本土派，背刺本民青既「往績」

屌你老味第一步已經錯判到咁撚樣仲燈撚過燒山
跟住仲好撚意思繼續走出黎指手劃腳？

仲聽佢枝笛咪又中撚多次伏
信佢就真係弱智到無得救

港獨派咪一樣日日屌熱狗
樓主你最好開少d po啦次次都開黎分化
呢家各有各做 大家方法係唔同 但最終理念都係為香港好咪得
佢籌旗又點 想捐咪捐唔想捐咪唔捐 佢籌得多咪佢本事
仲有 一黎人地本身每禮拜有7個報紙專欄 就係為左對抗新自由主義得罪晒財團就cut撚晒
二黎以前係處長級官員 你覺得以佢既料純粹想搵錢的話要靠呢d方法咩

Please liberate hong kong口號咪佢講先
G20請願咪佢講先
你搵到有人早過佢講我就永久退出連登
信佢就真係弱智？ 咁呢家個撚個都講liberate又組團去大阪 定係你想講全港好多弱智

寫下稿啫
何來咩官員咁巴閉
佢都自認比人投閒置散

至於專欄
我見到佢係奶共 YAHOO 果度仲 keep 住寫緊喎

分化完未呀屌！岩聽未用唔岩聽未走，唔諗你地拎走中國人既劣根性，同埋唔好理D 分化狗

死開啦

第一個衝出黎分化既係陳雲
分化不成
轉軚籌旗係陳雲
你唔屌陳雲
屌我呀？

又分化

俗語果句，日久見人心。

yes
係人係鬼真係好清楚

蟈螄6月17先開始講G20

連登6月13已經有人開post吹雞去G20

擺撚到明蟈螄係抄完人地橋當自已想cap光環喇

咦咦咦
有人要永久離開連登喎
光復呀屌

我唔鍾意陳云，但巴打你似乎有雪亮既眼睛，唔似班周圍屌人既熱普城人，俾個正皮你

之前陳雲先屌我地反送中，當大家搵命搏，出錢出力時佢一直無幫手。

到而家我地有利就扮朋友，仲想要搵大家著數？講定添呀，一選舉近了就會玩埋分化呀

如果呢度同當年高登一樣，俾熱普城霸住，不停分化同剷除異己，今次連登一定玩完

心水清

唔...其實馬後炮講句,612前成個局勢,政府以至政黨同中央既強更姿態,以及6月9號破紀錄100萬人大遊行後無動於衷,再加埋立法會過2/3由建制派控制,真係好令人難以想像會係行到今日咁.612果日見住班狗清條路俾車入立法會,仲諗住玩完.

指唔指手畫腳好睇你點睇姐,佢又唔係要求全世界跟佢果套做,有佢支持者肯身體力行去到大阪就足夠.至於有巴打爭論G20係邊個講先,有評論指佢係13號晚文化沙龍果陣已經有講?不過邊講先唔緊要,最緊要有人肯做,理得佢咩派,將香港議程掉上G20,今日見到習總個樣死下死下已經好鬼心涼聽朝就會係中美交鋒,大家要緊貼個狀況,如果有630會出既巴打,保護身份!有第個帖有傳出港共將大量查出示威者身份

各位保重

香港人加油

退出左連登未呀柒頭？
定係換個 ACC 再上黎幫陳雲含撚？

唔係想分化
但有見近日熱青城信徒不停claim G20係佢地idea好似想疊大台咁
想以正視聽一下
雖然樓上已有cap圖有手足已早過陳雲講
但避免佢地claim埋呢個係佢地信徒所以我再特登去fact check

其實泛民果邊一早有kol講左呢個game plan

10:00開始聽
6月7號講的, 果陣甚至未知會有103萬人上街
泛民左膠劉細良已經講左香港人要G20做野
唔該唔好再乜都話係陳雲諗出黎其他人跟

好心班柒頭熱狗收收皮先啦。
成日又中又先知，真係好撚嘔心

呢個唔推唔得
廢事班賤種幫條陳雲畜打飛機

佢地成日借頭借路出黎抽水
想人唔記得佢 2016 打後做過D 乜野
尤其是陳雲
日日上網咒罵香港人
而家又出黎指指點點扮晒野咁
第一個出黎屌示威者
根本就想分化香港人
陳雲自己講到明一向唔 BUY 團結架啦
仲要籌款？

不分化
一齊入錢入錢入錢！

其實陳雲如果唔再範圍炮屌哂泛民+港獨派，同埋唔好再幻想自己可以當選立法會，專心做好後援理論，佢對香港嘅貢獻會多好多。

使撚你出手

四年一度出手..

熱狗收皮啦，又話退出社運？
立法會議員鄭松泰死撚咗去邊呀，有冇幫過手，有冇出過聲，冇就縮番入你老母個閪度
成班欺世盜名搵笨柒呃飯食

佢留返係理論層面真係好D
已經敗績處處
都仲夠膽以睥睨眾生既態度指指點點
佢都好野
籌埋旗

有係 PP 奠義士果陣幫手做糾察

前排推返佢上神枱個班友呢?咁快縮返入老母個晒度?

鳩嗡撚都夠膽cap水

出左手未？

係咪出手？

其實仲有1般人理佢先神奇
敦陳蕭3個9upper

巴打你係邊度，得閒既話記住出政總啊

上次200萬出完 病左未好 睇左2次醫生就死

幫我地打氣啊

永瀆基本法

Sorry 錯手負皮推！！

push

瘋你老母火輪
成班陳雲賤種又想食人血饅頭

念眾生我出山救港

sor 以為熱狗宣傳post 㩒錯負評